澳洲人因批評中國政府同支持香港 而被考慮踢出大學

推

推！

push

咁撚仆街

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

樓主啲語病好撚嚴重，好似睇緊鳩嚟嗰啲英譯中新聞

Push

好明顯而家澳洲對支那簽證個policy係受呢d大學影響

喂哩單野可以發到好大

係，好似話之前想cut人數同埋禁武肺支那生入境呢堆大學嘈到拆天
8大好這似都係政府資助大學，cut晒佢地funding啦屌
手指咬出唔咬入，同WHO一樣

中國澳洲

中華人民共和國澳大利亞特別行政區

其實澳洲好興俾大學踢咗出校就會同大學玩JR 將佢地嘅「德行」公諸於世

學店GU

澳洲係被中共勢力嚴重滲透

fact check 下drew pavlou有冇其他衰野

痴撚線，個滲透法如同虛設
你都唔源頭cut人，點會解決到問題？
起碼要查3代啦

雞野，聽都未聽過
好似Sydney有間叫macquarie
唔知又點

垃圾學店

澳洲果間中國開既醫院唔係話澳洲政府唔比錢就唔醫人咩

推呀

支那真係好垃圾

macquarie 有全澳洲最好嘅精算program

what the……
中共一定要滅亡

明白既 澳洲係地理上好多制肘
唔係當初都唔會做為監獄犯既流放地

本地澳洲人有咩反應 發生左咁多事都唔出聲就抵佢地被入侵殖民

Pishhh

PUSHHHH

學校一早唔妥佢，覺得佢成日搞事。利申有投佢票

依位外國手足成日幫我哋喺校園宣傳㗎
由上年俾人針對到今日

UQ on99

上次支大學生喺澳洲大學打人就係打佢
佢係搞手
同時成功爭取間大學設Hong Kong Wall
喺悉尼既支國領事館外燒刁帝本書
將佢做UQ Senator份糧全捐人權組織救新疆人
昆士蘭大學想做死佢好耐了
利申：見過佢幾次 fb friend

p

手足

依啲垃圾學店收咗支共幾錢

要搵澳洲政客幫手

應該唔係收左支共錢 而係得罪左支共應該成間大學financial上面會好大問題 比人渣住左春袋

香港啲大學都未肉酸到咁
佢哋教育部唔理?

Jm9... push

人地有埋孔子學院洗腦 奶到出哂面架

push!!!

冇可能 因為$$$真係好多
武漢肺炎搞到部分大陸學生開唔到學已經係度喊苦喊忽

邊間U?

昆士蘭

昆U

tweeter要人

Cls

雖然唔知做鍵戰幫到佢幾多
但都係twitter到出咗分力

今次用咩理由踢佢走？

難怪政府都束手無策
要懂就懂佢地收生唔夠多元

應該揾MP ，Pauline Hanson 有得諗

Pauline Hanson 好本土

Macquarie 唔係野雞，會計好出名

Pauline Hanson 係撚MP

p牌推唔到 如果呢個澳洲學生真係俾人踢出校會開先例令好多人唔夠膽出聲

唔洗用個撚字下話？提議下啫，我又唔熟Queensland

UQ人可以點幫

我知，間野商科係唔錯
只不過個QS排得肉酸少少

撚撚撚撚撚撚

唉澳洲太依賴大陸學費做收入
大學所有policy 都為大陸學生着想
仲特別整個vpn 俾大陸人用黎係大陸上堂
今次武漢肺炎已經令好多大學少咗好多收入
係時侯要改革一下
target 其他國家留學生

你哋班友郁啲就話邊個邊個奶共

呢單嘢個主角今朝先出Twit話uq喺學校整咗個牌紀念六四死嘅學生，紀念六四又奶共係咩玩法？

以前689都登報要求平反六四

今日佢係點

未踢既 上年開始已經講緊話會重新考慮佢既學藉
佢fb話係因為佢屌昆士蘭大學變學店奶共仲講到明係因為support香港
不過佢被踢既話應該暴動都似 好多本地人支持佢

大家去支持下手足
隨意門：

呢個係8個鐘前嘅事

Push, 去twitter支持下手足呀

唉，原本想考慮去澳洲讀Phd然後移民
不了，都係去台大讀再去台灣住算

乜撚野大學黎

將件事搞撚大佢 twitter 推比澳洲國會嘅議員

So what
變臉可以即刻變

奶共可以即刻奶 奶共搵錢洗揀日咩

Find Pauline Hanson

其實呢，有時唔係話賺人錢就叫奶㗎？多支拿人學生，你收得人錢就要提供服務㗎啦，依家俾咗啲乜優待係得支拿人有先？

香港連教授都敢炒喎

連登仔係咁，乜野都話奶共/左膠就解釋哂所有的事情

中國澳大利亞

唉各有各好處啦
我係澳洲讀緊master 黎緊想駁PhD
始終係english speaking 國家讀好似好啲

大家推佢上國際壓力！打擊CCP!

外國手足

咁樣去美國好過

其實除咗收支拿學生之外，有乜證據講話人哋奶共？

個主角口講話因為撐香港而俾人踢，佢有無放過大學份指控書出嚟先？唔係話佢做嘢有唔啱，但係佢有無講晒事實嘅全部先？

咁L仆街..

要考GRE
我個科澳洲/英國好似好啲

多謝手足你講得咁清楚

推

收支那學生之餘
全世界要就晒班玻璃心
無言論同學術自由
咁撚樣斬算係大學咩

比起佢做既野我算得係啲咩

推遲開學有乜問題
你講wsu，樓主呢間係uq喎
做生意提供折扣俾大客戶係咁㗎啦⋯⋯

奶共我上面講咗
第2段麻煩你睇pin同追po
同埋我都叫人幫手fc

Up

澳洲點無言論自由同學術自由？上年啲大學都叫啲支拿學生咪喺campus搞事

cls

Twitter 可以tag Avi Yemini (@OzraeliAvi) 同埋Sky News Australia (@SkyNewsAust)

WSU 仲要周圍買排名話僱主滿意度 no. 1

呢間野真係出黎搞笑多，啲 campus 係晒西邊，真係西人住西區。。。

UQ 話晒都省級同 group of 8 不過做啲仆街野都又唔會話太驚奇既

樓主叫你追post

再講 呢件事錯就係錯
無得駁

今次係奶共 同佢以前做咩係無關係
我睇到嘅係今次呢件事奶咗共

完

入去加油呀

Nsw省停左孔子學院 澳洲政府將嚴格調查孔子學院

你啱 今次一定係奶共
唔使駁咁多

btw 澳洲大學奶共=/=澳洲奶共
之前PM 叫啲留學生冇錢就番屋企
唔會俾資助佢地

係澳洲大學要搵錢先迫住奶
希望政府可以做啲野
唔好再靠班大陸人
見到都眼冤

難怪滿地野雞

冇計wsu唔出名，要多啲留學生去讀，佢唯有回水

USYD都冇回水

其實澳洲政府同市民係少少反共
不過大學就

PUSH

你睇到人哋話自己係因為乜就信

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咪同美國華爾街班人一樣囉

為錢可以衝住去奶恭

澳洲都係無得救， 俾人殖民侵略咁多年， 中國人多過本地人， 所有政策只會傾向中共

幫手推

你住過澳洲未？

有人發起聯署支持佢，簽下啦

sign 埋petition

應該搞返個支持22條立法運動

林鄭：22條只是憲制性條文，並無要求本地立法

支拿學生多過印度人好多啦⋯⋯澳洲都有學者話大學係overexposure to支拿學生？佢提供優惠俾最大群就叫奶，啲大學俾政府cut 資助，唔搵啲支拿人著數邊個做研究

pish

成個澳洲華人得5%

po錯link sor

上次打人件事 支人郁手先 但係間學校話兩邊都有錯 打人仲要冇退人學 咁奶唔奶

仲有 有啲野唔係話po就po 人地做senator同學校會簽confidentiality

笑撚左 係澳洲中國人多過澳洲人都講得出
你黎過澳洲未定係你黎澳洲時淨係去過唐人區同city?
google下澳洲華人人口%先出黎鳩up好冇

去UOQ fb詢問一下原因

澳洲真係同支那分部一樣

原來唔係中國人口多， 而係澳洲真心奶共

學校係話要express their views in a lawful and respectful manner

打人有無退學我就唔知啦，除非你喺嗰到讀聽到啦

下

非分化，如果大家想知多啲可以去UQ stalkerspace。
好多人話Drew成日搞Cyber bullying 同埋煩膠，搞到好多人想佢死多過幫手留佢。

所以indoor canteen咪咁多芝麻人 outdoor lolly shop隔離咪鬼佬居多囉

咁同藍屍打完人之後報狗到場講話要和平理性表達意見有咩分別 ？_？

做下show 之後繼續收錢

呢間野我唔google都唔知係咩U
Syd我只係知UNSW同SYD，再加老麥

如果講某部份大學嘅學生比例就可能係
但人口就一定唔撚係

而家真係，講廣東話嘅人而家俾蝗蟲話超越左

人民幣同美金一撚樣都係影印機

直頭中國澳洲省啦

可以畀人考慮踢出校，佢自身一定唔止淨係鬧中國咁簡單， 反共唔等於就係好人， 大家睇清楚先決定幫唔幫

但間大學就奶硬囉

試下搵Avi

唐人區 同city 多中國人 仲唔夠？
淨係city 多都死啦係咪呀

如果佢真係cyber bullying就無辦法wor...
因為政治原因踢出校就要幫姐
不過都擔心學校用cyber bullying做藉口踢人

s

UQ就係一間pk學校，學校多蝗多到癲
根本係學校唔需要講英文咁濟
識得有大陸人ielts straight 4都入到
抄notes夠膽死用中文，上堂就係到睇下落堂去sunnybank邊間餐廳食飯
個個知道你係香港人就西口西面，揀親啲科都係hea讀lowest requirement declare major
有外國人同學做project大家brainstorm居然用中文叫我翻譯英文話俾其他groupmate聽dklm
真心st lucia campus 3個就有1個支人 完全俾蝗侵蝕曬

出得200頁allegation個file實唔少野 點會剩係反共
目測cctai被借力

A

吓，你唔鍾意嘅可以唔住唔去嗰啲區㗎喎

好多人仲係倒留喺陸克文時代，我都已經費時更正啲咁有國際視野嘅香港人，最好啲child登仔咪撚嚟澳洲

Pushhhhhh唔知可以點幫

Syd 同 Mel 根本已經係支國
BNE Perth ADL越來越多
根本行到邊到都係支人
除非個位巴住outback啦 咁我無嘢講

澳洲呢班大學生全部都係間諜

你要印象流嘅我都冇辦法啦，以Melbourne為例，華人都只係集中喺CBD附近同東面幾個suburbs，你做遊客淨係行市中心/喺華人居住區住咪覺得全部華人囉，仲未計唔知你係咪將啲韓國人同越南人當埋係華人添啊

同埋好簡單一樣嘢，啲中国人去到Melbourne，炒貴咗市中心附近嘅屋，啲鬼佬咪走去另一個suburb住囉，反正澳洲咁大。同埋再講深一層，都係淨講Melbourne，大把上世紀初已經移民去新金山嘅華人，基本上宜家已經三四代，嗰啲又計埋落近年去澳洲嘅中国人？

嘩 手足有冇可能 trans 去其他 U?

明顯奶共

澳洲省 有名你叫

推下先

推埋呢個

小心炒車

［可以既話樓主請置頂］

利申：同校學生，佢由六月一路支持UQ香港學生返送中運動，佢支持西藏、台灣、香港好出位，一路批評UQ奶共，幫左香港學生好多，由724UQ港中學生衝突，到Brisbane每次既反共示威集會佢都係幫手做搞手，俾五毛攻擊過好多次，724UQ事件俾大陸人打，宜家打緊官司告中國駐布里斯布領事徐杰煽動暴力，打壓言論自由

大家幫幫手簽聯署

重溫UQ724事件

可以話佢一路係俾大陸五毛攻擊果個
佢宜家告緊中國駐布里斯本中國領事徐杰煽動大陸學生用暴力打壓言論自由

pin咗
不過你地個gp都好多人鬧佢性擾擾+cyber bully

gchi

佢果隻cyberbully可以當係on9仔group po下啲on9搞笑野咁, 唔係真係好有骨咁屌人

中共勵害了。連澳洲人既言論自由都控制到。

我知唔夠ielts分係要上多兩個月嘅英文course
但4444

一向覺得唐人區以外見一大班支那人都唔係好事
大家有冇呢個feel

叫人幫你 你唔撚幫？

你咁講 同 藍絲唔鐘意香港咪移民囉有乜分別

link

咁你做左咩出黎幫手先
開口埋口就叫人幫手 ， 你唔反感我都反感啦。
成場活動靠自主自律， 唔係比你呢啲人叫先幫手囉 。

利申：睇到你呢啲留言就好反感

UQ

政府應該宣布全面取消限制人群措施

澳洲話晒都係跟西方價值 竟然玩政治逼害？

已簽 同share twitter

會唔會炒車

個巴打話佢講on9野多 唔係真果隻
驚太貼可以等大學回應

又唔一定大學錯曬
呢條友其實係社運常客
之前有幾次示威都畀警察拉過幾次
可能因為有案底或者成日搞社運讀書唔好

外國大學又關你中共事 澳洲點回應

好似未
事關呢邊放緊easter
好似幾多大學close咗

佢讀書好勁架喎

8大學生or 前學生可唔可以幫幫手
話曬UQ 咁大間學校
而因為政治而expel 學生 係好恐怖既一件事

聽講Alice Spring 同再遠d既地方 都有中國人聚居
支那人全球都有架啦
唔係點搞到肺炎 連亞馬遜河都有

好大分別喎，移民係離開成個國家，叫你唔好去嗰啲區=有啲區特別雜，唔去係為你著想喎

可唔可以講多啲
或者係當地搞大佢

不過搵人寫個email template 我地一人一封email send俾uq 再share埋俾啲aussies一齊幫手？

頂住呀！

有無舊生寫去屌UQ

twitter

澳洲好多學校，組織都比中共滲透哂。
咁多年，好多之前係中國有事個啲人去左澳洲。
過一排就會愛國，然後係澳洲當地幫中共做野。
而家已經係中國澳洲咁濟

有興趣可以睇下本書叫無聲的入侵，好多例子同點樣去做呢一樣野。

其中一part 好深刻係。有個支那學生去大學圖書館，撕難哂大紀元啲報紙，問點解可以放呢啲野係到。
最後個支那仔係可以無事

錯手負皮咗

我有本，好正
入面講統戰方式
仲講埋黃向墨案例
要剷起支那人團體，要先解決CSSA

唔撚係啊

推！！

唐人區多唐人好出奇?
知唔知澳洲幾大? 唐人區佔澳洲幾多範圍?
係city見到多唐人有咩出奇 大部份留學生同遊客都係住city

Done

係你自己講澳洲中國人多過本地人
澳洲政府點奶共法?
第一個國家ban華為算奶共?
上年懷疑一個大陸佬同中共有關係取消佢pr沒收埋佢d錢算奶共?
上年幫投誠間諜開個電視特緝算奶共?

831

呢個人係真係好出位咁支持香港 同埋真係會俾人踢
同大學

移左民都避唔到支那人

推
推
國際戰線啟動!!

好似係得你一個係咁針住人
唔想睇咪咁交叉返出去囉

中共慣用人格謀殺
無論真定假
大家只要明白佢一直企係香港人個邊
幫香港人做左好多野

仲話QU
屌你老母垃圾學府

係我應該撈亂咗第二個uq社運常客

啲人澳洲淨係會諗大城市先有呢個錯覺
啲鄉下啲嘅地方啲人可能成年都未見過中國人

Uq QS ranking全球排頭50喎

政府bam咗佢入境，其他地方無ban吖嘛，咁淨係得支拿人入唔到境又好公平？

你盲架？我講緊單單SYD個城呀
係人都知UQ勁

Pushed

計proportion香港人最多，大城市City一定聽到廣東話

澳大利亞人民共和國

你老母閪上個月喺Moomba festival每行兩步聽到一句廣東話

up

推
已簽

咪成日攞香港同全世界比啦，人地大把Suburb揀啊，駛撚同啲中国人喺市中心搶貴屋貴樓？

陸克文下台後都轉咗三個PM，轉牛同SocMo都叫親中嘅，咁全世界都親中囉

叫呢班友出黎回應先啦，封中國就話歧視，之後封意大利同韓國無出過黎講野呀
呢班左膠死左去邊呀，宜家本地人比人打壓，仲要係學生會會長，都係呢個會成員黎

ps 孔子學院先係重點

我住個Suburb都冇幾可會見到華人，Asian都係越南人多，我嗰堆親戚已經係極少數嘅華人家庭，仲要我地係同越南人嘅關係緊密過中国華人

其實班左膠應該淨係關心同白人以外嘅人?
至少俾我感覺係

仲要用呢個英文程度 讀到master，上堂又聽唔明個人地講咩

都唔知點解咁都可以讀到大學
唔洗考試做assignment架咩

澳州除左衰係某大國手上，仲有衰係班左膠度，中國唔吊，只吊trump，宜家個政府算做得唔錯，但d 人唔會care social distance
中左招又吊9政府

知你講邊個 但不是

一係就free rider，一係就pass，但大學一定唔會fail佢，因為visa 問題，fail要寫好長report，上面知道左又要同政府交代，先再取消佢visa，好麻煩，又無左幾皮野收入，通常都fail然後supplementary assignment交左就比佢pass，見唔少

唔係某國人，係全世界既人係果個國家黎先唔入得，所以我都唔明係有咩歧視，就算你係美國人係強國飛澳州，都係唔比入架，所以班左膠學生聯會出果個post真係cls，仲要代所有學生會出

Pish

原來係咁
我喺大學未同過一個講普通話既人接觸過真係唔知
但佢地通常都係驚死人地唔知佢中國人咁

千祈唔好同入左中國學聯d人傾計，佢地有中宣部條水喉，同時又叫你比錢join club，佢會套晒你d野，雖然如果你用特衰passport入境都會有，但佢地成日會篤灰，之前已經有幾單係咁，雖然佢篤中國學生
佢地最叻就係攪d 羽毛球同pingpong ball club叫大量中國人入會social，然後昅住你

宜家都仲有啦，見唔少，見個有人搵人代做功課都fail，好q攪笑

澳洲真係好撚折墮
但啲支人又真係死好命做人形豬食下玩下又一日
好討厭

咁都踢到佢出校，應該要大力幫間野宣傳，睇下會唔會比澳洲人屌死間廢校

間野係行政d人奶共
d science search 好似幾好

同中國人住，同中國人玩，日日聽中國節目，連google drive都唔識用，全程free ride，真好命，連enrol都比錢搵中介攪，自己讀咩科都唔知...

巴打知得好詳細
我通常扮唔識普通話佢地就唔會再想同我講野

有d中國人唔係仆街，係無知，你吊佢反而影響到佢，話比佢知d新資訊，猶其本地新聞，有d人會開左竅，比你仲反共架，不過反而會害左佢

就算講你又聽唔明北方既用語，佢又聽唔明港式口音，用英文算9數

讀咩科都唔知真係好撚誇張
好撚慘成日都聽到其他國家既留學生/exchange同本地人喺到呻話同組有中國人

澳洲大城市房地產一路靠大陸黑金托住個市
教育業唔洗講 根本8大係靠大陸錢fund 住間U
仲有礦業開採d公司好多同大陸公司合作
結論： d人好撚奶共 政府都歡迎呢堆資金流入

感化撚真係做唔黎 但好多人係好善良係真既 尤其是屈喺圖書館電腦打機不問世事果堆 但係撞正啲洗哂腦中哂毒既就

最簡單au政府都好想賺某國錢，但又扮到要保衛自已，首先佢係ban 5g，但你唔知其實成個nbn同4g都係華為參與得最多，所以ban左都無9用，同時你查下某黨係darwin做左d咩野，au租左塊地比強國，然後強國係呢塊地做咩無人知，走私port都有參與，甚至裡面要黎試AI，入面都有唔少智能燈柱，之前有本地電視報過，但d本地人wfc，淨係識吊trump

我會同佢講我係中國人，但前題淘寶包左郵先再講，我接受你地，你地又唔接受我，你黎澳州要簽證，香港人唔駛，咁你話我地係咪一樣？

你唔好講咁多野tim撞正呢d野，好多呢d人其實係想chok你講野，然後篤灰

push, he is not condom!

有咩篤唔到，你都會成日收到dhl d電話la，佢要攪其實都攪到，好似宜家呢個學生會會長咁，佢仲唔係香港人，本地人都攪到

推
快啲幫手簽名

UQ 支校嚟

外國戰線手足呀！！

本地人唔留意本地政治，然後走去理個美個總統係咩玩法

左膠呀ma，工黨有板黎睇啦，收幾多華商錢

好痴線

校長Peter Høj本身做過支那教育部嘅機構顧問奶共係事實，加上佢哋都有私怨，我相信如果真係有啲咁嘅相關文件都唔出奇，但係踢出校唔係咁易，要俾機會解釋又有committee包括學生代表去討論決定，亦都有政府提供第三方嘅ombudsman去搞投訴間學校推翻決定。我只能夠話Drew呢個人唔係100%clean，亦都長期搞風搞雨話人迫害佢，所以佢先自己另開新Stalkerspace group，亦都有時公審一啲佢唔啱聽嘅說話，佢自己亦都未經校內同意濫用UQ個名去講嘢，而且Lennon wall爭取都唔係佢嘅功勞，雖然佢都有搞群眾壓力同輿論。佢係一個唔應該跟太貼但係又幫到我哋嘅人，而且靠出位搞事起家，我個人覺得保持一定距離會比較好。

喂你攞4g嚟講已經冇意思啦，NT嘅Labor州政府同鋪4G嗰時Labor政府做嘅嘢攞嚟同宜家LP政府混埋一齊講好唔公道啫 我唔會話LP冇中共涉透，廖嬋娥好大機會係添啦，先唔講一個議會成百五個MP，個別係中共支針就成個議會都係咩，最重要都係攞上個執政黨做嘅衰嘢，或者大個州政府做嘅嘢都可以入落宜家個執政黨數？

垃圾支澳

推 求fc

兩個黨都係咁仆街，執職黨都收唔少華商水，宜家呢個政府幫有錢佬幫到出晒面，仲有關於呢單野，呢個政府明知宜家d大學無錢，唯有攪孔子學院，而佢仲要cut大學10％經費...好多大學都無得揀，擺明比送個春袋比人，而個政府爭係出完聲就算，仲想cut多d錢。講番ban華為，你要知道如果佢有心攪華為，一早就攪左，佢首先要提出所有電訊商要保持警覺，宜家華為無5g，但係佢都仲係平賣路由器比三大電訊商，你係aus上入屋上網plan，實會送個華為路由器比你，如果個政府係想攪華為，呢單野一定要好小心，宜家全國民其實都比人監控緊，呢d執政黨隻眼開隻眼閉得太厲害，之前銀行單野己經知道呢個政府都係咁仆街，所以都係兩個仆街黨任揀，大家都係一心cap水，只不過工黨on9，而執政黨係商家佬，仲會走到灰色地帶，但本質一樣，邊到有水就諗方法cap，咁邊到多水，大家都知la

歡迎呢堆錢還歡迎 冇國家嫌錢腥 奶唔奶共係取決於佢收錢後會做d咩例如乜都幫住中共唔敢郁大陸人
但係澳洲佬好識玩 收完你大陸佬錢踢走你你吹佢唔漲 上面我講左上年已經有個例子 除左美國之外其他國家敢唔敢好似澳洲咁?
澳洲學校私人企業咁 邊個比佢賺佢就比面果個人 我係澳洲讀U時真係覺得自己係老闆黎

我英國母校就有呢樣野
班友d英文唔多掂，好多都要上語言班
我個degree多local讀，由於佢地喺強國年代已經埋晒堆住埋同一宿舍
基本上佢地係冇intention去識其他同學，尤其local
後來畢業，先知呢班友喺強國唔係高幹子弟就係d富商仔女

唔係話啲咩同佢亦唔熟
但一個外國人咁出面支持香港令出面多啲人知道香港發生緊咩事
想講一個外國手足打真人國際線點都夠做過10個香港手足打Twitter國際線
佢係啲揸住大聲公喺Brisbane鬧市中央宣揚反共同叫人支持香港既人黎
人地一個大學生而家係連學位都保唔住都仲堅持發聲
告共產黨徐杰上庭單野好多傳媒都有follow緊
但都仲要考慮佢既身家完全清白先去backup下佢
講緊既只係上Twitter同Sign下Petition等佢唔好比人踢
香港人真係香港人
利字行頭

而家佢連通知都未收到，只係從佢聲稱嘅途徑獲得一份佢聲稱係打壓佢嘅文件，事實嘅全部都仲未浮現，而且到佢收到通知都仲有得救，校方啲黑暗嘢都唔係第一日，要踢嘅總會被踢，等浮現晒之後再搞上傳媒，搵ombudsman/律師唔係更加好咩？

全世界都奶共....

左膠唔信，話佢一定係影響他人

你都識講生意人角度，咁事實上宜家都仲係中国可以價平賣賤咁同你生產一啲嘢嘛。同英國case一樣，你叫我唔用華為得嘅，咁你老美有冇一個代替品俾我地鋪晒全國先？呢啲非核心嘢有冇監控，你可以嘈，因為呢啲陰謀論嘢永遠都嘈唔完，但係都係嗰句，人地商家佬的確係睇生產成本啫，你老美又有冇平價代替品俾人先？你可以話係全球化嘅唔好處，事實上今次疫情都反映到晒出嚟，但如果係純粹同中国做生意喺中国生產就係奶嘅話，咁Trump都奶啦，因為佢結果都係有同中国簽Trade deal啊，只係啲條款會煲爆中共咋嘛都係嗰句我唔會否認Labor同LP都一樣有中共滲透入面，但係好簡單一樣嘢就係，一啲第三勢力政黨實係打晒兩邊架，佢地近年實係jer著澳中關係嚟打晒兩大黨架啦，但佢地真係上台時可唔可能完全同中国一刀兩斷先？佢地喺可見將來都唔會做到執政黨時咪可以大大聲囉。至於嗰啲咩SocMo cut大學funding呢啲我唔評論咁多啦，畢竟都係一啲政治意識形態嘅嘢

唉

咁我好好彩
第一間u好少支那人
根本唔會受呢班人影響
獨來獨往真係好爽

一得閒就出城影相

係咪姐係Jack？ 成日話自己澳洲前線但又冇翻香港個個吖？

有冇一片淨土係冇共匪

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

你咁講當然冇錯，但問題唔係咁；其實即係 me too 咁；開頭一屌有戲拍，你情我願，冇野好講；但後尾變到唔比屌或出聲投訴係冇得喺個圈做；現在中共咪變咗個肥佬

其實已經可以煲大佢

開頭睇錯澳門，原來澳洲都咁

澳洲赤化成咁？ 言論自由呢

下 咁樣有無得告間大學